管理員幾時Bam 埋果班日日講政治既人

我都唔想知唔想唔想聽，日日講政治強姦我張耳